香港所謂既明星都係忘本

到依一刻忘記了自己係邊度出黎 邊度人本身支持

所有都只不過係虛偽既垃圾 扮才子淑女既廢物

97前靠香港起家。宜家走去奶共

張敬軒開演唱會 會講多謝HONG KONG

仲要呢班人已經搵左夠洗幾世人既錢都唔肯講句公道說話

小強界既代表人物